黃色經濟圈2020回顧｜美心蝕4億 富臨被追租 藍店改頭換面博重新出發

...
最大型飲食集團之一的美心，其創辦人伍沾德的長女伍淑清於聯合國人權會議上的出位言論，加上一句「放棄年輕人」，這樣反客為主的言辭，令美心成為重點抵制對象之一。就算美心屢次發聲明指伍淑清沒有於公司擔任任何職位，沒有參與管理，也無法改變美心旗下店舖成為抵制對象的局面。美心旗下的食肆美心皇宮，今年年初曾經傳出裁員，當時被「裝修」令集團要承受大筆維修費，因此選擇在部份店舖租約完結之後，不再續約。而今年5月，集團亦疑大裁員超過100人。
...

成績表

點解360冇事

PR狗落足奶力引發內鬥, 都阻唔到黃圈
抄撚哂班PR狗啦, 做人廢到連PR狗都做唔掂
渣ga

有機改咗名搵埋相熟做檯面董事
你睇360後邊間突然彈出開分店就知邊間
仲有D神奇韓式日式凍貨店

呢間嘢背後財力雄厚
佢賣好多嘢都平人一大截
擺明係支那有心頂撚死香港啲百佳惠康阿信屋

我哋後生仔固然唔會幫襯
但係都要睇實屋企人唔好幫襯佢

都有唔少小店因為武漢肺炎執咗

總之大家繼續杯葛鄉黑藍店&懲罰黃店就啱

佢今年賺錢tim, 源自政府補貼

360係黑社會，志在洗黑錢同，以本傷人佢未驚過

買凍肉就好多黃店唔驚係貴D
平嘅759 唔黃但睇佢往積我會支持佢 企起360對面嘅無理由唔撐下